染疫變黑 武漢醫生腦出血

本報綜合報道】湖北武漢市中心醫院兩名副主任醫生易凡和胡衞鋒，早前確診感染新冠肺炎後，經人工肺（ECMO）治療後，均出現面部發黑、全身皮膚灰暗。其中胡醫生周二出現腦出血症狀，情況欠佳。

華中科技大學附屬同濟醫院消息指，胡醫生「目前情況非常不好」。該院急診與重症醫學科主任醫生李樹生，早前接受內媒採訪時曾表示，胡男已成功脫離呼吸機十日，但仍需小流量的鼻導管吸氧，且已對腎臟造成損害，需隔日做一次腎臟透析治療。

李樹生還指出，胡醫生已躺在病床近百日，身體虛弱，暫時不能落地走動。由於臥床時間太長，對他造成一定心理障礙，需進行身體和心理兩方面的康復治療。胡為武漢市中心醫院泌尿外科副主任醫生，被確診為重症患者，經ECMO治療後面部變黑，引來各界關注。

厲害了我的國

冇得彈

又變種？

喪屍病毒一開始都好似感冒

下一次變種係咪會咬人

無理排黑人
自己都變埋黑人

唔係零確診 沒事兒嗎

唔易凡

厲害了我國的病毒